[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (2)

[quote]
Manic Monday!!!

p娃打緊乜鳩

Muchova 今盤打得唔錯喎

verdesco

啱啱break 返了

爛兜GS數超越費達拿指日可待了

對面自爆
頂住呀

Svitolina 喺佢最差既草地入到八強
Barty 就喺佢最唔擅長既泥地拎到第一個大滿貫
而家女網真係睇唔透

你繼續燈啦！

不過又會比老祖超過

P娃老公真心得意d表情

好近

兜哥

成日話小明慢左 但點解仲係咁撚快

p娃又比人屈腳步

唉石屎腳

屌
p娃下下都遠攻比人回後扯到失位
網前又蝸牛咁
兩set一發都咁差
一人一set合理啦

一發開唔到6成，石屎腳就輸得

哈break

上一站表現明明好好
一到GS就

哈被break

我由set 2開始睇，對手一放短波/上網基本上都得米

2016uso已經係高峰

之後

有時係又攻唔係又攻都無用，佢企咁後攻，人地回番後，佢又要後退，之後就打d西波出黎

要muchova自爆
睇唔出p娃有乜計
反應好慢

啱啱40:40果下接發真係好西

break
唔該捱到尾

有啲運仔

啱啱哩局有啲自爆所以p娃break咗

兜哥狀態好好 4強應該屌打老廢喇 可以係咁屈老廢反手 追波又會永遠追到 老廢上網又等俾人打passing shot

老野20
納豆19
老祖15

one more game

草地老野開波始終有優勢好多，舊年爛兜比Djo屈左廿幾個Ace

吓？

鳩到

3bp

嘩 運

靚波呀

唉

on9

又bp

未食飯咁
兩球都落網

好殘忍呀睇唔到落去

自己又破唔到
唉輸硬啦

wim佢8強都未入過
一開唔到波就比人屈腳步

好懷念17年頭老廢 無敵單反 如果有8成都可以同兜哥一戰 但睇番佢上場對普洱d反手

頭先break完去左食飯諗住贏得，點知食完返嚟見到6:6

P娃又慣性打頹波

打到幾時

啲接發嘔血

match point

贏到都冇氣同elina打

想問幾點到rf

2bp又break唔到

Fox 冇播
播左兩場女單

妹妹放暑假了

又唔播konta centre court

睇完哈妹 p娃仲未打完

今年捷克d女單咁勁

又被break，係咁先
set 1個tb自爆

break!

頂住多個game快啲返去休息啦

依家睇網球都好少會睇哂成場

0 40

love game

冇鬼用

發波[url]網址[/url]又手緊啦

屌

Cls pliskova ultimate choke

食蛋

啱啱break 完又love game 被break

屌轉台
頂唔順
9到不行

廢撚到

點解佢次次sftm d發波質量都跌哂

好彩今年改做12-12之後打tiebreak，唔係打到2046

真係唔知

分分鐘燈到11 13

有幾可打到12 12,

玩完
d開波完全無威脅

犀飛利

df byebye

抵輸
發波搵食既人3次發球局發波瘟

好叻呀大家

Yes!!!

好精彩嘅自爆

P娃玩完

Court 2 受詛咒

netcord

另一邊k娃都發緊波瘟

真係冇話可說，難得破完人又發波瘟

次次都0比40先發力
自己迫死自己

ace queen?睇過 邊到ace

唔怪得佢溫網連8強都無入過
開波一唔得就比人屈腳步

sftm兩次但一個mp都無攞過，今場真係抵輸

人地開多一倍ace

次次sftm就手軟

女單 現今真係冇邊個熱門
稍為狀態好啲都有機會

山根後3set係暫時0BP

細猩回歸統治網壇

8強原本係elina對p娃 依家可以全力支持elina

覺得嘉芙會係一顆明日之星

今場發球廢到顛
唔淨只sftm嗰陣

老祖火力重開

muchova冇哂力
俾某娃累死

細威打返8成水準穩贏冠軍

一發得5成幾 仲要一發in既speed都好低
本身已經石屎腳 發唔到波就垃圾都不如

痴哂膠紙仲要一字馬

不過有兩日抖

有D驚廢老今晚出局

佢要打埋雙打 體能掂唔掂㗎

幾點到佢

有睇佢打混雙
完全唔洗跑
同埋玩樂心態
唔會同你搏啦

konta vs k娃之後

K 娃係咪孿生姊妹？

點睇live架？

P娃

Now tv

冇啊

Pliskova

有無直播link

6 4 6 4 13 11
=打足4盤有突
elina咁都贏唔到就番去食黑腸算啦

Querrey真心唔錯，除左發球勁之外，volley、dropshot、lob既手感都好

但對上狀態爆表既兜

費個場延遲左12點幾開波

你睇住基圍蝦幾時完好過啦

老費果邊打唔打㗎，11:15改到12:15，攰啦

阿龜呢下backhand down the line靚到

第一日睇波？

其實唔係延遲左，不嬲都要睇上兩場幾時打完

好記得當年Djo係咪比兜哥打muller場波delay到第日再黎過

咁多人唔知咩係OOP

廢老起碼點幾先開始

Konta打得夠快理論上12點半應該可以收工；約摸1點開波掛

無人答到你，如果場女子係咁打deuce都無計喎巴打

所以依家女單係阻人時間既比賽，曬時間

可能老祖收工老野都未入得場

k娃趕緊收工啦大人

又趕得幾快

Sorry 其實kristyna 同karolina 邊個係家姐

Karolina 應該係家姐

妹

左手個kristyna先係家姐

k娃輸埋

Andy Murray on singles: "I don’t feel that the game has moved on and I won’t be able to get back. Why not? If someone can give me a reason why I shouldn’t be able to compete again, then I would listen to it, but so far I haven’t really been given one."

細妹個樣老d .........

又開OT

konta鑊鑊都係咁
屌

打多咁多比賽日曬雨淋梗係啦

Agut竟然入到溫網八強，呢個咩世界黎

Konta收工，等老野出場

細猩既依家既對手係自己
有得打既k娃p娃都輸埋

今屆女單仲衰過上年

我都正想講諗唔到一個理由細猩贏唔到今年wimbledon

好少連續睇晒p,k娃，估唔到一睇就輸晒

p娃無得打

k娃有

pk哂

下場riske

家姐啱啱post 相去玩

總算係老祖收工之前入到場熱身

等konta
佢舊年請過細猩食早餐
不過咁樣細猩仲有火報仇

舒娃表示

老祖8強對高分 4強對 球王/RBA

k娃mobile d

拉奧歷草地唔易打；Goffin就應該實食無痴牙

拉奧歷得開波

P娃輸較意外吧，畢竟konta 級數較高

2016uso p娃

konta級數低過k娃

正手都唔差，始終草地開波好就好殺食

我指p娃輸畀同胞應該意外過k娃輸畀高達

所以老嘢今日我有d驚

Berrettini體能應該受上場5set影響，我覺得老野正正常常應該無事

開波就關愛break

老野既反手好似無咩好轉；不過對手似未訓醒

17分鐘打完1set

廢老17mins 1 set

上個po都有人話p娃會輸比d嘍囉

2點訓唔訓到

講真wta就係咁
而p娃更加係對邊個都3set

唔信成場都咁easy

即刻打個J 先

Sousa都叫同兜哥猜到幾板波；Berrettini今場似係只要老野接到個波返去就唔識打波敢款

着到咁去訪問
啲記者點忍

不過老野板反手真係倒米

我少睇p娃，頭先睇到有啲炆
好多球波換轉第個都會去追下

始終去唔返2017年個陣嘅反手

17年真係痴左線

得個大力

睇到笑左出黎，D失誤離譜到

敬老

建議你睇少啲p娃
為自己健康著想

Jm9

berrettini

決定訓

Lenny 仔

今日好過佩儀嗰場

好靚仔

因為佩儀打得好過berrettini好多

球topspin

急遽

快手，想瞓覺

46 minutes

佢係想追都追唔到

費老如果對圭能快速搞掂嗎？

有名你叫散步娃

孖仔

關愛UE

係咪好唔想打啫

快手完啦

Berrettini 做乜鳩

笑死

berrettini只係想出場同偶像握手
各位觀眾錯誤期待

係咪出黎搞笑

Hea打要罰錢㗎，睇下Tomic火車頭

This is absolutely ridiculous

Dllm

17/48 (35%) FIRST SERVE % IN
20 UNFORCED ERRORS
900.9 m DISTANCE COVERED (老野都跑左983m)

嘩
派膠

撚狗

一個鐘直洛3盤

條友嚟搞笑㗎？

笑到依家都未冷靜到

好少見老嘢笑住擰頭

條shortzman都唔會咁

早知畀上輪個阿根廷佬對老費仲好啦

170 啲波先好睇

如果係阿根廷長人會好睇好多

1:14
老費真係錫觀眾
Delay咗個鐘，又幫你慳返個鐘比你訓覺，一

完

1hr14mins

阿龜場波兩邊瘋狂互break

又著米芝連

拉奧歷自己serving for match被break之後輸埋tiebreak打5th set

廢老呢場快到.....日本個場都未完

睇吓龜有冇氣

抗祖大元帥安德尊

邊忽似

since when?

冇架
每次老祖條draw入面(睇落)最勁果個就係大元帥

第1 round 屎屎細佬out晒啫

老祖可以諗定用咩pose慶祝第5個溫網冠軍

今次龜叫做打得幾爽手，體力應該無咩影響，不過草地對老野既威脅應該不大

大王都輸埋

大王猜唔到波，老祖唔驚

迪祖次次陷入苦戰都係對又猜得又大板既人，例如哈查洛夫同梅總

rba應該比到d麻煩老祖
pella就輕鬆

Mixed doubles 未上決賽已經上centre court

好過膠芙上

屌大王輸埋老祖9fingfing入決賽啦！班人都唔知係咪買曬外圍？屎屎、細路同d大砲未到八強死曬。

goffin有冇機會贏到1set

兜之日常

無左pliskova的gs無心機睇

應該爆冷贏埋老祖

LM

混血美女梅古露莎宣布換教練

贏到既機會係零

支持下工場張先

Riske加油

細猩仆街了

張好似剛剛打完混雙即打女單八強

混雙嗰個係鄭賽賽

張會唔會爆冷冠軍架？

張好aggressive

細猩有d 危

risky riske

molamola

又破返

猩熱完身

玩撚完

張帥

4球ace

4 個ace

好屈

菲立仔

打條春咩

又再次證明呢個世界冇奇蹟

ash就算入到8強都係比細猩尾

張帥打到halep失哂位之後打出界

6:6

tb第1分好靚

靚Challenge

是檬喇
不過出線都係比細猩sm

張帥冇哂準

live chat 見到WBCChurch1: if castor semenya is forced to undergo testing to see if she is a man, i don't understand why serena doesnt' need to either

佢真係超哂水準
但halep更加好

落場套衫 成日形住見到兩塊Oreo

Riske已經打得好好
可惜

Serena Williams has been fined $10,000 (NZ$15,094) for damaging a Wimbledon tennis court with her racquet.
The 37-year-old threw her racquet during a practice session on the weekend before this year's tournament, damaging the outside court.

The fine is a mere drop in the ocean for the former world number one and seven-time Wimbledon champion, who just earned £294,000 (NZ$555,254) for reaching the Wimbledon quarter-finals, reports The Telegraph.

練波都掉拍

a mere drop in the ocean

咩報導黎

Riske serve for set 2

又想爆多場冷? 真係打得幾好

假希望

張帥有d落點選擇都幾on9

4比6 6比4 0比6

猩2nd serve佢拎好多分
又係嗰招放落個角到，猩跑唔郁

假希望
都唔知睇過幾多次

假希望好過冇希望
請珍惜

琴晚個場有起碼幾球搶都係岩岩無出界 d ue控制得幾好

頂住呀Riske

要打猩真係要打落點+發球唔差

張帥handshake好kerber好多
真係次次都笑哂口咁同人握手

細猩發力了

Riske頂住！

you are the biggest drama queen ever

返黎啦

佢係同薔合照先西面啫

輸左唔開心 無贏過金牌

自爆
完

無了

輸比非人類非戰之罪

可能係wta落order咁做

其實細威已經退化咗好多

多左好多UE

riske啲DTL靚到

Riske真係打得幾好
今日猩有17個ace都迫到佢咁

細威加速

無錯。個人好重。係YouTube睇番佢2000年頭對hingis個時身材fit到爆。不過宜家班太廢，如果唔係佢已經一早退落黎！

又double fault

df

Serena之後仲要打混雙。頂唔頂得順

咁樣問係咪想叫小明打court2

女子比賽算9數啦！搵兜哥同佢比？同埋問就問賽會啦！

記者都on99

你同佢定啦

Elina打到pat屎咁

Kontinen/Peers vs Salisbury/Ram
now at 12-12 tiebreak!

好似係今屆第一次

聽日打多日court 1

輕鬆

Muchova platform stance serve@@?

屌elina唔係輸下話
真係踩極都踩唔到4強地板

Monfils同Elina係散左?

好番啦 飽飽

終於睇到elina 但打得麻麻

啱啱見到佢現場睇

muchova個樣成日好似想打人咁

嘩屌d上網好勁

武娃幾有前途

佢尋日打完長盤照計超攰至係

咪係

兩邊鬥chip and charge

叉燒又落網

下smash 彈網出界

睇elina打波真係好睇過p娃好多

Elina係咪百屌成材

5比2 5比7

起碼肯追下波同drop shot雖然啱啱放衰咗

最後個球放得好曳 但網前擋到

啱啱又柒多次但總算break 到

pusher係咁架啦

冇嘈娃好燥底

muchova應該攰到hihi
係咁UE

s1攞唔到已經體力崩潰

muchova:我無嘈呀

個樣。。好似davenport

隔離場嗰個捷克婆先至係燥娃
兇神惡煞

elina

strycova又樣衰

又係serving for the match失敗

點解下下都唔等彈地先打

可能驚草地有bad bounce...啩

個幾球完全控制哂
但唔彈地就搞到完全無力仲要打番人地個邊

今次唔好失啦屌1

靚果啲出晒局

唔好出劇本呀屌。。

原來我條link慢咁多

剩番elina

d上網撲救好撚勁。。

25歲終於入到4強
仲要係草

elina>muchova:great tournament

其實打得麻麻，只係冇嘈娃體力透支

第1次入到4強 ，破左個心理關口

唔好彩

溫網16 8強無休息

對Gasparyan真係好好彩

唉屌

唔係人地傷已經收左皮

頂原來佢第一次入gs 4強
Highest ranking No. 3

已經勁過ATP細佬

我都係差唔多時間睇
睇明珠台跟住轉睇now
過左十幾年都仲見到佢地打

愛情力量既滋潤

Konta玩撚完

Konta搞咩

Konta

其實TB 6比5開波個個人都好蝕底
大家互保發
但佢就要面對set point先

唔緊要
4強都係比細猩屌打

elina 今年已經25歲

咁又係

女仔始終狀態唔穩定

入4強獎金多300萬港幣喎

d錢都洗唔哂架啦

贏完k娃但輸畀另一個唔出名既捷克婆

咁又唔係咁講，使錢好易

第1set輸壞左

不過我成日覺得tb一路大家保發 6比5先黎比人minibreak好唔抵
sp有壓力

唉，k娃實屌打佢

益哂細猩

Double fault

本來草地最有機屠猩既應該係k娃

球overhead肉酸到

自己創造咗個機會咁樣打失

可以同家姐放假

打落人隻腳

梅利

細猩真係好好火

如果mahut贏到冠軍
仲同唔同herbert拍

艾達禾個first serve好差

細威carry 梅利

細猩啲return好勁
138mph都回到winner

d人唔肯同梅利拍就係因為唔想carry

真

媒體成日想裝球員彈弓

Deuce

Google search 溫布頓
有個網球icon 㩒入去有game玩

想問邊到有直播睇 今晚想睇老野

Goffin

Break

Goffin先break! 近況唔錯，打出來好有信心！

哥芬暫時打得幾好
不過佢9成9好快自爆

Nole

祖今日身體有事??

破返發

話口未完

講個笑話: 大胃高分

Goffin領先就太保守拘謹，得問題球之後嗰球打得好……

快D比我睇廢老算啦

有冇咁垃圾 4-0

Goffin 又係咁，第一盤打得好，之後就打到pat 屎咁

RBA抗祖最後希望

身為老費迷 只可以講 而家冇可能連過拿度＆祖

哥芬仲有無奇蹟出現？

咁即係話佢點都輸，不如比兜哥過啦！

葛粉被祖打到成碌葛咁

bagel

冇睇一陣就多左set6:0

直接頒冠軍比DJO啦

俾返2017IW個態 直落6盤先有機即係無可能

啱 好想兜個贏多次草 唔使成日俾人話佢泥地王

睇你個名知兜哥fans啦！

原來女皇又打緊混雙，抖得幾個鐘 四強會唔會比人吊打

有冇人直播link

企係度都贏

我覺得又未必嘅 如果隻反手可以聽話啲

點解錦織圭vs費達拿延遲？

係囉，centre court都打完

最正路居然係老費呢條線

啱啱出左場

Link Please

有預感廢老要輸了

u記對u記

圭假希望

廢老需要被屌

圭今屆係咪未打過5SET 少見

費老

我屌咩

催眠自己：無事既，好似ao 2017第一set咁姐

次次都係圭s1
之後輸番

想睇混雙
now播播下變番男單

費老反手

猩/梅double break down
玩完啦

d 反手都係咁垃圾

2017回過春已經係奇蹟

第一個發球局都算圭好波，第二個差d自製double break

hold serve....1:2

呢個challenge
然後FH UE
唔通又死喺QF

早死可能好事呢

廢老 快D上力

圭最叻自爆
未驚過

Mirka帶對孖仔出嚟刺激吓廢老

any acestream link?

感覺有d冷味

廢老JUMP

係就快 咁就1SET

🐢

有無識網球嘅巴絲打解釋下點解老野隻反手跌watt得咁勁

個royal box好吉

djo打左24局
rba 40

37 years old

3 BP

終於

Go roger

第二盤一黎就破番break

2:0 Break

廢老KEEP住

GO ROGER!!!

唔讚得架 要繼續屌

唔屌唔得

龜要食玉子了

拿度果場果個女旁述係邊個 好熟口面

阿圭開始回復水準,好廢

老費準備大炒反勝

廢老

Come in Roger!!! Lets goooo

廢老上哂力

上電了

無人留意小明？已break

NADAL破發先好驚大炮基利

納豆又俾發球機屈

驚乜

圭個serve強左

Nadal好撚fit

兜都幾好眼

圭都好大命下

有無link?

老費

老野既發球局成日好快完

廢老今日D上網幾好
不過唔讚得
繼續屌

我都想要link 睇納豆

為老兜㩒平安鐘

兜 唔好

屌你小心啲呀廢老 set 2

呢球網前

Set 1睇嚟未完住

小明

破番發6－5！！！！

Querrey 自爆

終於保到7－5

廢老啲 BP conversion差到

上場爆seed (6/7?)

一如以往

漏點王唔係假

三大天王入面心理質素最廢 但最好睇

屌 咁多個BP仲未破到發

sad but true

2 BP

廢老心理質素廢咩？

唔廢，不過比起其餘兩個係輸

成日唔集中

break 廢老頂住

搞惦

我覺得壓力下三個之中佢最vulnerable

game

咁既態打兜輸緊

嚇撚死第一set

100th win in Wimbledon

叻過舊年入到四強

WTA嘅serving for the match同廢老嘅serving for the match
3個unreturned 1個ace
咁就温布頓100win了

廢老頂住啊

拿度應該都ok 掛？

拿度梗係ok

史迪仔冇威脅性

2010 年article, "federer looks in terminal decline"

祖就靚籤輕鬆入Final...Nadal Federer四強撕殺

Uniqlo 贏了

2013 "Roger Federer must say farewell to tennis now to avoid damaging his legend"

笑死我

GS往績
如果廢老贏唔到第一set勝率0%

兜早幾年都有呢d narrative

想像唔到克服埋呢樣野會多幾多個GS 14-15年對祖明明各有輸贏 係GS就收晒皮 贏晒啲細賽 想當年傷心到

記憶中老野打兜贏左第一set之後，都只係輸過一次？

小明真係跑得好快 好似較咗fast forward咁

輸硬 仲想恥笑拿度打完泥地會潛水 我錯了

yes 12ao

又燈

oh敢應該係2次，我記得法網有年屌打61之後比兜還返一個16

法網令人心碎

黑歷史

兜又break
要完了

2006

鷹眼之鬼

另一個盲咗

12之後因為ex先開始留意網球同鐘意老野
估唔到我會咁鐘意呢個運動
13同16都以為佢會掛拍
我以為已經太遲冇機會睇
今年去英國exchange有時間俾我去睇
竟然有機會睇十年都冇既費拿打溫網
好感動啱啱真係想喊
邊個贏都真係冇所謂

你好好彩

有人掛住你

買到飛

生日快樂

Thx

我都係12 13年左右先開始睇，
估唔到今時今日仲有機會現場睇到佢打波，
入場睇咗佢三場，真係好感動

05法網4強費拿果場開始睇

4 強幾時打

我覺得老祖會四強被淘汰！一齊集氣

2019年了
大滿貫
仲係費達拿度祖高域呢3條友4強

終於出現

好撚葡萄呀 睇邊場 睇草地場最正

指依家定全盛期?

如果現場睇到佢拎埋冠軍
雖然冇乜可能

now

雖然代表作係10 UO同上年IW

係咪老費對兜哥先叫夢幻對決？老祖對佢地咁叫咩？

無得打對決

老費對兜哥溫網要贏

到4強已經好完美

有米

對觀眾黎講 算好啦
以後仲唔知仲見唔見到 廢老對兜

上年IW簡直係完美地choke 另外應該係講緊09 US open?

放心啦實有 呢句野我都唔知聽左幾多年

咁係因為年紀大體力下降姐

兩球championship points 放失drop shots關體力下降咩事

體力下降
自然手腳唔聽洗

輸畀條推波佬?

老祖咪又係推波佬

你話上年打溫網嬴兩盤之後開始倒米就話姐 IW個陣兩個機會差一分都谷唔到

2019 亞古 2-0

廢老應該直落三盤收工啦

被收工

費達拿自從2017澳網破解左重上旋對佢單反剋制之後..宜家除左泥地..其他場地應該費老睇高一線
P.s希望拿度贏semi

但2018澳網後 反手2.0嚴重退化到而家反手9界上網

原來已經兩連敗 有得打

grass，同埋狀態，又唔同左

現在場地已經變沙地 速度應該比開賽時慢。一定要三連殺

排左兩晚隊睇費達拿
我諗之後都無球手可以令我會咁做

今晚定聽晚打

Elina 1:5 now

廢D果個其實靚好多

兜哥fit到漏 腳步又快又穩 回擊又有力又打唔死 老廢反手廢到經常自爆 輸UE都輸死 兜哥應該3盤直落掃走老廢
利申：想老捧廢第9個溫網冠軍

是蒙娜好好態

又破

哈立要5戰gs決賽4敗了

無了
LLLWL

Svitolina唔夠打

其實哈立都有d choke

輸俾細威都叫雖敗猶榮

輸比舒娃，賓娃，禾琪

立妹aggressive 到

係咪要camp outside? 我諗住下年去

全部都輸1-2

舒娃技高一籌，賓娃上左身
最on9係對禾琪
好似serving for the match輸番

草地冇進攻本錢好輸蝕
90% hit point喺底線後

無錯，係wimbledon park 紮營，有興趣既睇下下面條link個blog,佢講既野係完全正確

Mahut如果攞冠軍
herbert點算

佢抵死

求復合with his tail firmly between his legs

想專心單打，但拍梅sir

但係法網第2圈輸(mahut第3，queens 8強僅敗)
溫第1圈輸

聽晚 睇賽程應該係第二場..唉
希望拿度贏到

女皇加油

唔加油都夠贏啦

旁述啱啱先話細猩著曬火，呢場

屠殺緊對手

究竟係細猩太勁定其他女太廢？

佢一去到四強就會變另一個人

6-1

好明顯後者

仲要明顯未出力

後者

睇完依場可以休息

入咁多決賽原來

輸比舒娃賓高就無話可說
輸比我琪個次真係 sftm把握唔到

迫到佢既都差唔多掛晒拍
淨返既大猩退化
vika大阪梅古雞巴全部冇態

大猩永遠輸比佢

但係佢係贏細猩最多既人

％黎講唔係

完全無得打

其他女太廢

完了吧根本就係大屠殺

成個終極大Boss feel

1個鐘，完

為佢著想我錄黎睇live睇次次都黑住佢

halep gg

想知有冇香港人會組團去或者去到一齊排
冇frd鐘意網球 自己一個去又驚on99唔識路嗰啲
利申 藍絲

你咁迷信上年對祖差少少就入到Final..今年捲到重來

2007年溫網男單四強:拿度，費達拿，袓高域

2019年溫網男單四強:拿度，費達拿，袓高域

2019年溫網女單決賽:S.William

究竟係佢哋勁定其他人渣呢？

邪到我自己都有辦法唔信

死廢老贏多次我幫大家含

Halap打6場波 得今晚呢場係對種子球手

bartoli

Vika

好似係henin?

6/8

可惜係贏唔到溫網 同埋復出個次澳網決僅敗

澳網好似肚痛定胃痛搞到退出畀男人婆破處

落後一set 1break退出
溫網又比佢cup

又咁早收山
如果唔係點只7冠

廢老今晚生性

老費贏我咩都得

寫哂呢度所有會員名?

老野同爛兜打生打死，都只不過係爭取一個入final比老祖屌打既機會

得好少

後者一定成立

去到跟人行自然識排
早2年去發現要排2日先睇到Roger, 上網經agent買飛, 貴到仆街...

恭喜巴打圓夢
Roger打Wimbledon個vibes係完全無可比擬

今朝有酒今朝醉咗先

今晚希望費迪拿過到關

一睇就諗起以前㩒過好多個平安鐘

今晚支持兜哥既比個五我

一二三四六七八九十

無知一問djo完咗大約幾耐到federer
半個鐘？

2014溫網打後只有stan the man可以係GS final SM到祖..

前日djo三點打完 老嘢嗰場熱埋身差唔多搭九開波

五

老野同兜上次GS贏到祖既時候，李娜仲贏緊GS

左手係我贏，右手都係我贏

就係上網睇過價錢 貴到唔合理
諗緊好冇黎緊澳網都去睇 好驚喺佢退休前睇唔到現場

.

有冇acestream link?

RBA今日攞唔攞到10局

有冇LIN

亞古獸

亞古手緊

泥地王屌打廢老，點死法

Link

6:0 6:0 6:0 架啦 我地祖球王

如果RBA抗到祖 佢贏祖幾多game我戒J幾多日

第一盤會唔會6-0

破蛋成功

DJO拎硬冠
唔駛睇

啲對猜點解可以咁撚穩

扑街

等睇祖球王決賽點虐老好過啦
估 6:1 6:2 6:1

扮野祖又扮野

亞古仲未訓醒

djo勁撚到

DJO真係痴撚線

真係痴撚線

你可以繼續日日打丁

睇黎廢老20GS退休了
睇住爛兜同扮野祖超越

廢老同兜應該猜緊包剪揼 邊個輸咗邊個今晚贏波入去決賽俾DJO屌打

我都係想係佢退休前點都要睇一次現場
最好係溫布頓
幾貴都抵

費蛇

費爵

moore又大肚

系

發生咩事

老祖

Nole 突然跌watt

次次set 2都咁

上兩次rba都係反cup
佢去到第二set就唔同晒

老度勝方要入決賽屌打rba了

一陣應該唔得閒開

[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (3)

阿古獸

RBA

呢場都祖贏都可能要5盤

又換板

又中途換拍?

呢招又幾有用，好過屎屎啲mistoss

DJO要BREAK了

我有d驚 如果決賽費老打亞古
費老會唔夠亞古獸打

利申: 兜定費老贏都唔介意

centre court個場開波個位好似一年爛過一年咁既
係咪正常

係

放心，Djo呢場贏硬

djo d volley好左好多
big 3真係癡線，呢個年紀呢個level仲進步緊。我反而覺得年紀大令佢地既強項弱左，迫佢地進步

唔好用DJO底線對拉啦
冇可能贏

set point負碌到

咁樣贏

好波

祖d overhead

DJO呃波打

Djo準備發力，黎緊應該63 64收工

頭先嘅rally 成34 shots, 悶到差d 訓著

對hurkacz個次係咪你講61 62

老祖對梅利d fd

推波之王

好耐冇見過祖會用slice/上網去避開對猜

係可惜只係中左61

睇rba/busta d波真係悶撚到

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

1.2 vs 6.7倍

重鎚rba上得樓

邊有三球喺手

佢第二SET啲反手學廢老
係咁落網

少睇接觸
想問有冇LINK??

#752 ESPN source
delay 1球左右

祖跌哂watt

Nole 搞乜鳩呀

亞古獸有料到

祖好撚hea咁

呃波打啫

祖打假波呀 笑哂口咁

djo break

熱完身

抵輸啦
兩邊對拉迪祖冇輸過
相反阿古一板比一板冇力

又嚟料

老祖做咩

有風就唔識打

唔讚得

又比人break番

45 shots

球皇祖

痴撚線

好有打梅爵嘅影子

阿古真係冇眼睇

打咗幾多下

45下

45板 祖一板都唔打失

競猜夠竟fedal match會幾點開始打

11點半

其實對面都算好啦, 都無打失

有冇咁硬淨 如果係老費就自殺上網

12點半

但越打越冇力呢
比人BREAK都係同迪祖對拉打輸

一人一次

輕鬆又中1 set

12點

DJO 真係好撚勁

班英國佬係咪唔鍾意祖 歡呼聲永遠都細過人

呀呀呀

咁浮誇
我哋紳士嚟
不了

打左咁耐都好似無人challenge 過

個陣同女友去睇2日centre court, 因為唔知Roger邊日打
洗左6皮....
淨係買飛，未計場內飲食(好撚貴)

但諗返個回憶，好正，有能力一定要去睇

聽到阿古大嗌¡Vamos!

阿古一次

發球上網

終於靠發上攞到哩局

我今年都睇左
真係要排兩日
但好好既回憶黎

費達拿老婆 同女友

要5盤了

場內飲食幾錢左右？

跣

11鎊頹食

好少見打出底線

老祖每次上網都好成功

老費絕招來

唔睇鳥
沖個涼等睇虐老

薯片汽水？

阿古玩完了

搞掂
等下場

低估左祖最後呢set趕收工既決心

我估係meatloaf, sausage roll嗰類

Agut 大勢已去

頂住

Strawberry and cream

臨尾都要扮野...

仲唔進戰鬥暴龍獸等幾時？

快手啦

哇屌 真係好頹

屌 又係食草祖

屌打老祖既鄭泫去左邊

Oops injury style

Oppa*

邊度有link睇?

下場隔幾耐打?

感謝

如果兜或者廢老其中一個最後贏埋祖拎埋冠，個冠軍含金量都幾高，semi final同final連贏另外兩個top 2

10年前睇係老費對拿度

10年後睇又係老費對拿度

證明而家d年輕球手唔掂

溫布頓真係太重皮,好彩都見證過澳網

頭先now個評術講，最後四強加埋130歲

全部過30

好緊張 Vamos Rafa

拿度都47ACE

拿度D開波同FH癲左好多

呢場一定要睇LIVE

幾點開波

開波未

仲未入場

原來女雙4強就係1-4種子
不過3,4號種入決賽

入場

final 飛係咪未開賣？

黎喇廢老fans，準備好全疊打未？準備好反手落網未？準備好草break point換獎品未？

我只得平安鐘準備好

想老費贏 不過最緊要係一場好波

加油Rafa

廢老隻眼做咩事?

咸爺

有冇人有順既acestream link

廢老第一set一定要入局
唔好好似上場打圭咁

出場啦

留名睇兜哥正手屌打廢老單反

[網球] 溫布頓網球錦標賽 2019 (3)

兩老加油
贏波再挑戰我祖

費sir連網球都睇

老野真係要有serve先贏到，加油

原來nadal wimbledon 2019 ace 多過老野

費老最擅長反手落網

Yes

特色

淨係開波攞分算啦

佢好似係梅利FANS黎

一個就臨老搞反手
另一個臨老搞serve
最後一個臨老搞volley

rafa first serve 甚低但老嘢把握唔到

納豆唔能掂 係咁打落網

勝負已分.

兜開波都有埋
點輸

諗到贏咗要打祖
不如打和啦

今日費老開波好sharp有得打
只怕好似15年咁SF peak咗 Final閪冧

可唔可以兩個圍祖

等廿年後legends doubles

fedal輪流1人1set打祖

爛兜進化

兩邊開波都禁屈機

兜d發球

Scot

又love game

發球機器

有發球兜冠軍不是夢

睇嚟game1要搶7

原來十年前才溫網對過

20分鐘7 games
咁先似草ga ma

兜有老野serve簡直無敵

廢老KEEP住
拎到FIRST SET好撚重要

睇個勢盤盤都要tiebreak

Let’s go roger

癡媽根，真係睇下邊個serve watt 先

其實老野幾好態

差唔多平安鐘

跌watt*

開定第三版啦

呢個節奏我睇好老野些少

兜D開波好左咁多
廢老UE一定要減少先有得贏

break point

兜d波好flat

可惜

小心單反

老野又反手落網

把握唔到

d人嘈乜鬼

漏點王

次次都係反手打落網

又屌你隻反手

好緊張

攻反手吖

都估到老廢把握唔到個BP

perfect hold

好睇到 兩邊都高水準

差dd

廢老次次有BP都係咁

咸爺真係得閒

老費一破唔到通常心理就差左

自爆啦

30/30上呀

廢老型到
你 challenge 我去飲水先

係噤開A士 好難打

有冇人開定新post

好彩今日係咁開Ace, 慳返好多力

老費係呢局破啦Gogogo